岩岩睇完黑豹，成場戲都唔知做乜鳩

自己睇唔明套戲就話爛唔好睇..其實只係有深度
如果睇唔明，你地去youtube打黑豹好多人會講解，其實好睇既地方有好多
好似奧斯卡啲電影咁，blue moon都悶到訓著喇咪又係攞獎

連登仔只識睇爆谷片！

好心套戲全部都力架就唔好成日咁黑既場景啦
叫人點睇

呢個真

白人都唔應該有日頭既場景

黑人口黑面黑冇表情睇到

力架
不了

Moonlight 同黑豹 個咩咩visual designer 的確係同一個人
證明D大片唔岩樓主睇, 可以返去睇DC

你都要驗下腦

moonlight係一個舉例，指好多人都會睇唔明同埋唔受歡迎

你智障都唔應該行出街

成日懶好笑咁話夜晚場景就睇唔到
如果真係睇唔到就去驗眼啦柒頭